睇返轉頭達哥真係好冤枉

人哋藍嘅俾粉絲離棄都算
達哥擺明係黃
ig有貼721831都俾人帶風向鬧到狗咁
達哥心態爆炸又冇人想諒解佢
仲更加俾人小題大做砌佢獲甘

我知大家睇開達哥對佢不滿都唔係第一日嘅事
但係俾啲風向撚小事化大係唔係onL9
又唔係大奸大惡
大家當期時仲面臨大敵
有咁多時間搞達哥點解唔檢討下點做先好

睇到依度覺唔覺得自己有少少對唔住達哥對唔住手足

依個世界邊個冇俾兒登仔屌過

永遠支持達哥

我係大陸最好你地個個都反
鬥到無人黃就最開心

兄弟

推上面

真

樓上咁突然既

又想洗白

樓上做咩睇唔開